香港有咩非放題嘅日本餐廳好食？

人均200-300左右

元氣

兩三百 又要好食
我估都食到四五片刺身既

知道有幾間小店 但唔講

千兩

咁烤肉店都得嘅 非放題

海運塚田農場如果唔叫飲酒二三百蚊 per hesd 都應該落到樓。

per head

大吉岩唔岩

睇唔到非

牛角

花杯

鮨文lunch

最平個set 好慘

台灣野黎

你放題都唔夠錢食

丸龜米線

日本料理とん勝

Yoshinoya

A no-frills Japanese ‘shokudo’ style eatery, very friendly ambience, when you order their top-of-the-world gyudon don’t forget to ask for an extra cup of beef stock (it’s the essence of the Yoshinoya experience and an unspoken gesture of appreciation); very crowded on Sunday afternoons

Specialties: gyudon, toridon, Korean fusion cheese sukiyaki
Address: 15 Connaught Road Central

2,300係咪唔食刺身同壽司

寶林有間叫煉瓦亭

真心推介